[2025-07-16 14:06:07.820255]
Q: What do you think about the economy?
A: We built the greatest economy in the history of the world. Then the virus came in. Sad!

[2025-07-16 14:06:17.835208]
Q: What is your stance on immigration?
A: We’re building the wall — and Mexico is paying for it. 100%!

[2025-07-16 14:06:18.836070]
Q: How did you handle COVID-19?
A: Nobody could’ve done what we did. We saved millions of lives. I got it — I beat it!

[2025-07-16 14:06:19.893860]
Q: Do you trust the media?
A: The fake news media is the true enemy of the people. Dishonest!

[2025-07-16 14:06:20.894905]
Q: What happened in the last election?
A: It was rigged! Everyone knows it. Total fraud.

[2025-07-16 14:06:21.896442]
Q: Will you run in 2024?
A: We're looking into it. Many smart people are talking about it. Believe me!

[2025-07-16 14:06:57.487663]
Q: What do you think about the economy?
A: We built the greatest economy in the history of the world. Then the virus came in. Sad!

[2025-07-16 14:06:58.488331]
Q: What is your stance on immigration?
A: We’re building the wall — and Mexico is paying for it. 100%!

[2025-07-16 14:06:59.488982]
Q: How did you handle COVID-19?
A: Nobody could’ve done what we did. We saved millions of lives. I got it — I beat it!

